泛民點解依一刻仲唔爆十一哥單野出嚟

前晚聽毓民個節目佢屌泛民就梗架啦，但有一樣野係啱，林鄭好多屎忽野都係十一哥諗出嚟，泛民嘅然知道十一哥d衰野點解唔爆鳩佢，反正佢依家都唔係同路人，最起碼搞到佢行會都無得做，重要張單搞到上國際等全世界知道佢d衰野!

衰11 單野

定係十一兩係終極臥底， 比人招攬完再向對定提供資料，食晒2家茶禮

*十一哥

咁點解毓民唔自己爆呢？
再者
大班早兩個月爆左啦
你冇 follow 姐

有無link

有無link，連登幫手推上熱門，泛民唔爆，連登幫手廣傳。

不被捕 不流血

轉場 長玩長有

我有聽不過都無講晒全部

自己 YouTube search

十一哥=石內卜
雙面諜嚟
衰十一都只係一個局
自製痛腳，取信於中共

泛民冇個受害人聯絡 證人同其他證人一樣已經被中共收起
冇受害人證人 泛民講/做得乜

因為泛民自己都好多衰野